屌你老母對準示威者對眼開槍

係咪痴撚咗線啊

公安有心殺人
國際慣例係射手腳
違反人權

究竟有無對過示威者係人

Pish